支持醫護擺工！要求政府立即封關！

身為小市民，我真係唔知有咩幫到醫護！
所以係呢度集氣！
仆街港共！你今日今樣玩鳩人民！
你班撚樣一定要還！一定比天收！
支持醫護擺工！要求政府立即封關！

無錯

要罷就呢兩日好開始罷
等到香港人都感染哂 大爆發 先嚟罷嘅話
1. 已經冇用
2. 到時香港人都唔會支持罷

快罷！！！